{
    "answers": {
        "firstBoard": {
            "Kända Memes": [
                {
                    "answer": "Äventyrslusten ungdom avslutar sin karriär efter svår skada i benet...",
                    "question": "Vad är “I Took An Arrow To The Knee”?",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Aristokratisk herre omber dig att inspektera hans ståtliga kuse",
                    "question": "Vad är “Look at my horse”?",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Den utlovade belöningen var endast en fiktiv drivkraft",
                    "question": "Vad är “The Cake Is A Lie”?",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Plats i södra grekland som omnämns i Frank Miller serie",
                    "question": "Vad är “Var är Sparta?”?",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Denna Josh blev en synonym för sarkasm i streaming",
                    "question": "Vem är Josh Kappa?",
                    "played": false
                }
            ],
            "Spel-Jeopardy": [
                {
                    "answer": "In a recent release from Sega, this title character & his pal sonic visit the 2010 Winter Olympics",
                    "question": "Who Is Mario",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "The Adventure Continues is the second installment in the lego game starring this state-named movie hero",
                    "question": "Who is Indiana Jones",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Attack of The Saiyans is an installment for the Z Series of this Nintendo “Ball” Game",
                    "question": "What is Dragonball",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "In 2009 this Nintendo Professor moved from “The Curious Village” to “The Diabolical Box",
                    "question": "Who is Professor Layton",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "The title princess of this game was based off of Scott F. Fitzgerald's wife",
                    "question": "What is The Legend of Zelda",
                    "played": false
                }
            ],
            "Tim 'Freakin' Schafer": [
                {
                    "answer": "År 2000 lämnade Tim Schafer LucasArts för att starta en egen utvecklingsstudio, detta blev namnet.",
                    "question": "Vad är Double Fine",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Detta är namnet på skatten som är sagd att vara den största av dem alla i spelet Monkey Island 2",
                    "question": "Vad är Big Whoop",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Det här heter huvudkaraktären i Tim Schafers motorcykel drama Full Throttle från 1995",
                    "question": "Vem är Ben",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "3.45 Miljoner samlade Double Fine in för att skapa Double Fine Adventure, det här var titeln på den slutprodukten",
                    "question": "Vad är Broken Age",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Det här var undertiteln till Double Fines spel där spelaren kan interagera med flera karaktärer från serien Sesame Street",
                    "question": "Vad är Once Upon a Monster",
                    "played": false
                }
            ],
            "Slåss med oss": [
                {
                    "answer": "Med ett rött hårband och oändliga utrop av Hadouken är det här lätt en av fightingspelsvärldens mest igenkända karaktärer",
                    "question": "Ryu",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Såhär heter trollkarlen som återupplivat både Ermac & Sindel i Mortal Kombat 9",
                    "question": "Quan Chi",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Omega-svärdet och Uggle-skölden är denna kämpinnas vapen i Soul Calibur",
                    "question": "Sophitia",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Mike Bison hette denna karaktär i Japan men vad hette han i USA?",
                    "question": "Balrog",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Så många bonuskaraktärer fick Playstation versionen av Streetfighter x Tekken",
                    "question": "5",
                    "played": false
                }
            ],
            "Name That Minigame!": [
                {
                    "answer": "Med hjälp av A och B knappen ska spelaren höja flaggor åt det hållet som denna titelkaraktär väljer",
                    "question": "Shy Guy Says",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "En grupp med igloos framträder på banan, ett djur åker på mage över banan. Akta dig.",
                    "question": "Pushy Penguins",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Fyra spelare släpps av på en plattform omringad av Thwomps som leviterar över elektriska kanoner",
                    "question": "Take Me Ohm",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Basketboll får en lite oväntad twist i detta Mario Party-spel",
                    "question": "Bombsketball",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Toad ställer i detta minispel kluriga frågor om det pågående Mario Party partiet, det gäller att hålla koll.",
                    "question": "M.P.I.Q",
                    "played": false
                }
            ],
            "Speldon": [
                {
                    "answer": "Känn vibrationerna i universum med detta tillbehör som pulserar intensivt till musiken",
                    "question": "Trance Vibrator (REZ)",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Klart man älskar den här produkten, den är ju så 'Bad'; som antagonisten Lukas nämner i filmen The Wizard",
                    "question": "Power Glove",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Skaka takten till Tequila, Livin' La Vida Loca & La Bamba i detta unika musikspel",
                    "question": "Samba de Amigo",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Denna lilla tillbehörskrabat fick bara två spel tilldelade till sig på Nintendo",
                    "question": "R.O.B (Robotic Operationg Buddy)",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Hela vardagsrummet är din kontroll, men bäst passar kanske tillbehöret som följde med detta Nintendospel (Förutom i Nordamerika)",
                    "question": "Let's Tap",
                    "played": false
                }
            ]
        },
        "secondBoard": {
            "E3 Genom Tiderna": [
                {
                    "answer": "2004 - Denna guldklimp vann pris för bästa nya teknik! Mot Nintendo DS, Alienwars ALX PC, Black till PS2, Unreal Engine 3",
                    "question": "Playstation Portable",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Livssimuator i multiplayerform som vann bästa simulations-spel på E3 2001. Spelet är känt för sitt påhittade språk.",
                    "question": "The Sims: Online",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Man kan förundras av detta slagsmålsspel där två universum möts. Det blev utnämnt som bäst i sin klass på E3 2010.",
                    "question": "Marvel vs Capcom 3",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Denna triologi-avslutare vann första pris av publiken under E3 2014 i kategorin Best of Show mot bland andra Super Smash & Dragon Age",
                    "question": "The Witcher 3: Wild Hunt",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Året är 2011, Bastion, Journey och Awesomenauts förlorar kategorin Best Downloadable Game mot denna konstnärliga skilldring av alkoholism",
                    "question": "Papo & Yo",
                    "played": false
                }
            ],
            "The Year of The Cartridge": [
                {
                    "answer": "Nintendo annonserar år 1994 som The Year of The Cartridge och släpper den första 24-bits kassetten någonsin med detta spel på.",
                    "question": "Super Metroid",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Nintendos -Project Reality- byter detta år namn till vad?",
                    "question": "Nintendo Ultra 64",
                    "played": false
                },{
                    "answer": "SEGAs variant av vad man skulle kunna kalla ett expansionspaket som funkade till hela 2 olika spel",
                    "question": "Sonic & Knuckles",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Nintendo sa The Year of The Cartridge; men detta konsolsläpp hävdade att ett annat medium var framtiden!",
                    "question": "Sony Playstation",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Detta spel släppt under 1994 släpptes specifkt till denna ovanliga datorvariant, spelet i sig själv var en viktig del av Beckfilmen -Spår i mörker-",
                    "question": "Marathon (Apple)",
                    "played": false
                }
            ],
            "Lost in Limbo": [
                {
                    "answer": "Denna uppföljare visades först 2008. frågan är om vi någonsin kommer få återse Jade och Pey'J",
                    "question": "Beyond Good & Evil 2",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Vi blev utlovade en triologi av spel i episodformat, men vi fick bara två.",
                    "question": "Half-Life: Episode 3 (Half-Life 3 är OK)",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Fumito Uedas efterlängtade spel med projekttiteln Project Trico",
                    "question": "The Last Guardian",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Rockstar annonserade detta spel om spioner under kalla kriget till PS3 under 2009",
                    "question": "Agent",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Survival Horror först annonserat till Wii och utvecklat av Nibris",
                    "question": "Sadness (Officially Cancled)",
                    "played": false
                }
            ],
            "Spel som Spelfilm": [
                {
                    "answer": "Black Eyed Peas stjärnan Taboo spelade i denna fightingspelsfilm karktären Vega",
                    "question": "Street Fighter The Legend of Chun-Li",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Med en överhängande 1% på siten Rotten Tomatoes räknas denna skräckfilm som den sämsta tvspelsbaserade filmen någonsin.",
                    "question": "Alone In The Dark",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Mother You're alive?!, Too bad, you will die. Är bara en av många hemska replikväxlingar i denna film från 1997",
                    "question": "Mortal Kombat Annihilation",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "960 datorer krävdes för att trycka ut 141,964 bildrutor i denna sci fi film från 2001",
                    "question": "Final Fantasy: The Spirits Whitin",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Uwe Boll är regissör till denna triologi av filmer baserade på detta skräckspel",
                    "question": "BloodRayne",
                    "played": false
                }
            ],
            "Free to play": [
                {
                    "answer": "12x12 rutor, djur och utvecklat av Zynga kan nog räknas som en av de första Free to Play succerna",
                    "question": "Farmville",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Ett nostalgiskt Free to Play MMO namngett efter ett av människans ben",
                    "question": "Tibia",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Så här hette Peter Molyneux faschinerande Free to Play spel från 2012",
                    "question": "Curiosity - What's Inside The Cube",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Krossa godis är populärt men Candy Crush hamnade i trubbel för att ha kopierat ett tidigare spel med detta namn",
                    "question": "CandySwipe",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Glöm DOTA, HoN och LoL detta Moba baserar sig i Adventure Time-universumet",
                    "question": "Adventure Time Battle Party",
                    "played": false
                }
            ],
            "The Company Formerly Known as Prince": [
                {
                    "answer": "Rare! Kända skapare av såväl Perfect Dark som Banjo-Kazooie ägs nu av detta enorma företag",
                    "question": "Microsoft (Flight Simulator X)",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Konami plockade upp detta företag känd för sina explosiva karaktärer",
                    "question": "Hudson (Bombamaan)",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Sierra var länge känd för sina peka och klicka spel, men är nu del av detta megaföretag känd för såväl orcher som spacemarines",
                    "question": "Activition Blizzard (WOW)",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "Med en start i Lemmings tog DMA Design över spelvärlden, detta heter företaget idag",
                    "question": "Rockstar North (GTA)",
                    "played": false
                },
                {
                    "answer": "LJN är kända för dåliga spel som Friday the 13th, Who framed Roger Rabbit och Wolverine på NES, men det är egentligen ett alternativt namn för detta mer kända företag",
                    "question": "Acclaim (TUROK)",
                    "played": false
                }
            ]
        },
        "finalAnswer": {
            "category": "Spelserier",
            "answer": "Street fighter har släppts i väldigt många versioner, vissa kallar tom Street Fighter 2 för en serie i sig självt, så här många titlar består serien av idag",
            "question": "102 Stycken",
            "played": false
        }
    }
}